觀塘出現連儂牆

地鐵站下面 小巴站隔離

推推推

推

有冇圖？

觀塘好多廢老

寫完走咗了 a1出口

啱啱比人摟左下，多謝你地，加油

仲有free hug

free hug如果女人做要小心d廢老黎抽水喎

路過見到個絲打幾靚 要小心啊

啱啱都經過都寫咗張
仲同個絲打拍咗下手
大家加油

個絲打真係好靚

我見到有兩個都靚
有愛心嘅人通常都好靚

發夢有班代議士犬拆牆。

想請問到幾點呀？

已簽 辛苦晒各位巴絲

仲喺度？

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖